補習L BAFS終極點揀 andy羊 VS ling leung

爬左舊登同連登
最後揀剩2個
睇黎唔係a羊就ling leung
巴打點揀

又係我呀，巴打。
今次我撐你，因為呢科要 5 以上，真係要補習。
我揀肥 Ling

Ling Leung 令我由覺得 BAFS 唔洗補，都覺得呢科係要補。
佢將成科會計 cover 得好好。
補足全期 regular ，跟足佢 D 做數 flow 同上堂佢會轟炸你需要注意既伏位。
少左好多 careless 同做數快左好多。

我 3 底補佢上到 5*
不過，我覺得係有少少好采，同埋因為佢個 mock 真係 tip 中左，所以我先上到5*。
如果唔係，應該得 5 。

ling leung都叫肥？
巴打隻眼有無事？
我睇佢ig 做gym張相
佢好fit 呀

嘩
點樣補完佢唔使補
者係點
可唔可以講多d

分開補。
paper 2 補 ling leung.
同意樓上講，ling leung cover accting cover 都好好，好仔細。
佢最有用就係套做數 flow, 跟足，做數真係會快好多同少左 careless.
同埋佢最好一樣野係，佢唔會同你上堂狂操數，浪費時間。
佢係 by item 咁教，自己溫書/ 學校老師跟本唔會教到咁 detail.
佢套教法係洗到腦既。

但paper 1 應真係肥羊好d.
利申，我冇補肥羊，但屋企有佢套 notes,
我只係study leave 9 背左佢d 書仔 2 日就ko 到 paper 1
肥羊 paper 1 應該真係唔錯

肥羊上堂遲到+遲落堂
吹水多過教野
淨係理啲靚女 成日恥笑啲油頭毒撚
如果係油頭毒撚就唔好去補喇

我就覺得自己清concept最重要，唔好唔識背左就算，concept要熟到點問都明。如果唔係咁，有幾多skills都好，高分都有個限度。

利申：Bafs mgt 5* 冇補習

我係話
之前覺得呢科唔洗補
但補完佢之後，先覺得呢科係要補。
Exam skill 同 concept ，日校真係冇 cover 得咁好。

不過中6 先補都得，唔洗太早補。

肥羊 paper 1 d 書仔真係好好 j
兩日 ko 夠考試。

by item咁教好呀
之前上過d tutor
成堂教一年試題
教完番屋企都唔L知點溫
溫完去test , 考試都用唔番

A羊成個mk仔咁款
上堂講句野都寸77
我唔buy
但見到有d同學覺得佢好正
但佢吹水時間太多

冇sharon chan？

清concept真係好緊要
上堂應係清concept
唔係拆pp咁就當教完

我中六啦
係時候啦
唔係都唔登記ac 黎問啦

最憎人遲到
遲到仲要慢慢入課室
再慢慢執野
頂你個肺
我趕住落堂去玩

A羊剩係理D女
又一條咸濕仔
頂
我實做孤兒仔

咁買書仔夠唔夠用？

andy羊
paper1 份notes係有用嘅
paper2 我當年冇個揀得落
望youtube/notes之類覺得個個教啲野都太淺,冇咩用
利申:band3 冇補過 BAFS(accounting) (九成幾)5**

DIU
最憎人吹水
之前上過燒完
條友吹水吹足大半堂
條友仲以為自己好風趣
我仆佢個街啦
上左兩堂即走
仲有兩堂都無上
上到覺得浪費我車錢

sharon 唔係唔教咩
睇佢fb好似番中學教

巴打姐係有無補過？
唔明既

paper1有望andy羊 書仔
paper2問人借嚟望完notes了解過下

結論:冇補過

淨係補過andy yeung
教accounting亂到乜咁 notes唔會睇得明 自己操past paper by topic都夠 bank rec partnership好CE好standard 唔熟既topic先補下 我就補左陣覺得好伏都係靠自己算

paper 1 佢廢up都幾多廢話下 如果你根本唔明paper 1 啲野咁就補佢paper1啦 我啲野普遍明既 所以聽佢上堂用啲懶funny既方法講書好晒時間 想背marking可以睇佢書仔

總結：你理解能力ok既話 上ig shop買晒佢所有書仔背下marking再操下pp都夠

archvictor kam
利申得5*

肥羊真係大伏 半堂吹水 live班 遲到冇到 成日以為自己好風趣 note垃圾

利申 報過2期之後轉左Sharon Chan
PS 連個Mock都係垃圾

唔係

andy yeung。得paper 1有用
佢教acct 只係將pp 扔晒入去
改埋名 叫 andy
d skill 咩sorb... 抄數技 都係一d 好普通既野

利申溫唔晒paper 1 得5

其實就唔好買2手囉
佢有成條team 分析晒 邊d 好大機會會考
同揀晒d pp 出黎

佢好似12月左右就會出個paper 1 intensive 果陣先補就夠

冇補過 AY，唔知佢點

不過，我睇過佢 paper 2 d notes ，都係 copy and paste d past paper
再改左 D 名做 Andy； YY； Koopa
份 notes 三分之一係 sell 佢 D course
睇唔出 D notes 有咩特別。

Ling Leung 就真係F6 跟左成年
我補佢之前，連 CE paper 都唔太識做。
但跟左大半年，真係連佢 D AL 題目都做到。
DSE 5*
你可以話我係打手。
不過佢有幾樣野，真係做得好好。
每個 topic 做數 Flow 認真有用，跟足佢個 flow ，好似真係冇再犯 careless 同埋做數快左好多。
另外，佢 D notes 題型都 sort 得好好。
補完佢，concept 清左好多。
起碼，唔係識 D 表面野，成個 mindset ，係講得出，一個 topic 淺到深既考法。見到條題目要 check d 麥野位。

補左之後，真係好左好多。雖然 mock 學校都係 predict 我得 4.

真係要講缺點就係，佢個 course 太遲開，搞到遲完。
10 月開 course ，我補到 3 月尾，考 oral 都仲要出去補習，個時真係抆抆地。

Paper 1 我個人覺得唔洗補，都係 common sense 做到，所以冇補過邊個名師。
不過，我見我個班補 AY 個 D 同學，Paper 2 成績唔算好好，中游成績。
但 paper 1 ，佢地好似唔洗溫都識做曬 D MC咁。

雖然冇補過ay 但都感覺佢好伏
2014考cliff mock同ay同場
屌佢老味出錯勁多係咁開咪話改改改

Lm

咁sharon 教成點
可唔可以講下

好多ling leung 打手

改個名叫andy啫係點？

可能係佢助手出呢
唔一定關佢事既我lum

有 D 野，真係有補過就知。
唔洗下下話人地打手既。 肥仔 paper 1 係冇得輸。 起碼，我補完佢 paper 1 , MC 真係 29/30 佢教點拆題目字眼改變，係教得好好。 自己溫書，睇住本 frankwood 點學到gum好。 所以，我覺得 paper 1 係要補。
佢最後有個 course 係派 paper 1 書仔同教 paper 1  補得過，慳番好多時間。  但 paper 2 , 試過一期，認真麻麻。 你係記得個口訣，而唔係記得 D concept. Notes 只係一堆 pp.
Ling Leung organise 好多。 佢 D notes 都係 PP，但 PP 得黎，佢係 sort 曬題型、伏位。 跟佢學，同自己操完全係兩件事。 佢係幾洗腦既。
利申：5*

有 D 野，真係有補過就知。
唔洗下下話人地打手既。
肥仔 paper 1 係冇得輸。
起碼，我補完佢 paper 1 , MC 真係 29/30
佢教點拆題目字眼改變，係教得好好。

自己溫書，睇住本 frankwood 點學到gum好。
所以，我覺得 paper 1 係要補。
佢最後有個 course 係派 paper 1 書仔同教 paper 1
補得過，慳番好多時間。

但 paper 2 , 試過一期，認真麻麻。
你係記得個口訣，而唔係記得 D concept.
Notes 只係一堆 pp.
Ling Leung organise 好多。
佢 D notes 都係 PP，但 PP 得黎，佢係 sort 曬題型、伏位。
跟佢學，同自己操完全係兩件事。 佢係幾洗腦既。
利申：5*

補Andy,ling leung同sharon好冇

商管既話，買JOINT US 睇SAMPLE ESSAY，再背下書已經可以高分，唔駛補習。

Sharon 啦，好肯解答問題，落咗堂問一個鐘都肯，仲有覆問題好快，份人冇架子，問問題都唔驚柒
啲題型keep住轉，由淺入深咁教，基本上無論補底定本身叻都cater 到

肥羊 Paper 1 真係好好
補得過

而且學費都唔係貴

出大mock假手於人都算
你唔洗睇下佢架

一係睇完都唔知錯

利申覺得佢paper 1 intensive係好
Paper 2不了，我補sharon既

佢今年 mock paper 1 出得幾好。

呢科兩份 paper 真係好唔同。
教到 paper 1 唔一定教到 paper 2

同樣道理，調轉都未必得

都有道理
又真係唔抵幫

佢係指邊個？
AY？？？

作為過來人，識唔識揀補習都係其中一部份。
好多人揀補習係跟風，睇廣告。

其實燈塔好多選修熱捧個幾個都係廢。

BIO chu 就係個例子
利申，我冇讀 bio

但上年，班入面幾個去左補 Bio chu
比左一期錢，去左一堂。

成個班房係毒男
上堂 highlight 加解釋 D 無聊 term
要詳細解釋既唔解。

個老師有冇料，上過就知。

你話我打手，我都係揀後者。

Ling Leung / Sharon 揀一個
冇補過 Sharon
聽講 ling leung 以前都係補佢。
應該唔差

andy yeung

呢樣又真係講得啱。不過真係要中過伏，考過 DSE 先知。
考之前未必知
好似我上年，一樣比 YY 水左去補熱捧既 andrew lo

仲要 on 99 補左 3 個月
呢條垃殺都唔少學生

我 12 月轉補 Cliff，追得我幾辛苦。
Cliff 係認真有料，不過，我坐既班房，學生人數得 andrew lo 3 分一都唔知有冇。

根本 D 人唔識搵補習

就係成日見到人中伏
我先要出POST問
真係好多靠宣傳
好多補習都係宣傳
d tutor都唔識教
以前上過蕭源
上一堂已知中伏
真係伏到爆

老實講,我覺得肥仔唔會好解釋到背後CONCEPT
只會教你點做到 , 同時佢上堂教得果D 都係重心料多, 好大機會會出
佢揀晒D PP 出黎比人當練習做, 講真咁樣做都大包圍晒DSE7-80%會出既野

佢可能預D人只係當BAFS 係其中一科拎黎屈分入U , 同埋報得佢果D 人都係勤力底多, 本身都操過1-2轉PP ,再返去聽佢講有咩注意

如果你BAFS (ACCT 果邊好廢, 搵佢冇咩用

Sharon ok架
超有heart
唔好戒意好似阿媽教仔咁
長氣
但真心為我地好

Ling 就夠生動
上堂唔怕悶
技巧都幾ok
易明

打手模式啓動。

燈塔老師唔一定係最好。
Wilson liu > Koopa ;
Ling Leung /Sharon chan 會計 > 肥仔

Koopa notes 亂,冇 wilson 整齊
肥仔 notes , copy and paste PP
聽人講 D exercise , 係 N 年後，先派 answer
咁同冇配套冇分別。

如果acc一定甘sir
中四中五冇上堂
中六先知有大學要兩科elective 3以上去補
補足一年冇溫書操數都4咗

冇佢可能冇U讀

揾我補
利申17DSE BAFS 5** 冇補習

Anyway aim high就唔好補Andy 上過one day course 完全係辣殺 教啲係人都識既野

點垃圾先

冇原因地講人垃殺
係最無品既

甘sir 係邊個？

中四一直都補ay
岩岩試完ling leung
準備轉人
都聽左1ay 年，開始聽到有重複

paper 1 ，肥羊
其他就另請高明

補leo 5*

Archvictor kam +1
利申：由2升5
以2016全港黎講，好似係冇retaker可以由2去5
就算2去4都係得4個😎

Agger
我雖然補過幾期
但我覺得我個5** (mgt) 都係靠自己
上堂都係解反書果啲啲concept
如果你自己睇得明本書嘅話就可以慳返啲錢

可能for 日校老師教得廢/ 補底嘅人會啱啲

但本 frankwood 真係好亂、好廢

由 paper 1 到 paper 2 都係好廢。

account module齋睇Frank wood+操卷夠5有突啦
邊個都唔使補

巴打
我睇得明
一早睇左了
唉

Frank wood冇用

巴打
我好明白你情況
睇書唔明真係得靠補習
你fb 問下書
睇下邊個最有心覆你
就去補果個啦
我咁樣都試到好多所謂名師
燈塔好多都隔幾日同hea答
讚既唔講，自己慢慢試
免比人話打手

我geog 同 BA 都 5*
只可以講，單靠 textbook 一定 5 都冇

呢期有試讀
試下就知
唔使問咁多啦
不過ling leung係ok

講得好岩

上過ling summer
教correction of error 同Ltd company
好清concpt
日校教左成個學期既concept
上個summer清哂

你叫到，好似佢係你個 frd 咁
不過，佢係好野黎既

學校老師永世都唔會提我伏位
考試咪中哂蕉
Ling真係每個伏位講得好清楚
起碼e + 一做就捉到同諗到佢教既伏位
佢真係教得好架

巴打好中point

其實，佢有樣野係做得幾好

佢會將 D 複雜既 point 解釋到好似好易明

資質普通既學生都理解到

初頭補佢，我覺得佢教 D 野係中間有 D 淺，唔難。
但補補下，有 D topic
係學校教左先，佢先講。

日校教既時候覺得好難
但佢一解完，就成件事，好似好淺。

佢係淺入深去教

佢係邊個？

肥羊真心伏
我之前都中過燈塔廣告伏
真心比宣傳呃左
試過其他人
先知天外有天

我粒星
靠ling leung

恩師

咁邊個係天外有天？

識補一定補 ling leung
唔伏 好野黎

巴絲
有無得講下點

同意

真係自己去試下
講太多，又比人話打手
真係讀書既，比較過就知。
好多 DSE 雞根本唔識讀書
補習好似去聽笑話同追星

Element gary sir 一樣冇宣傳，係有料。
雖然 off topic

但經驗話比我聽，好多唔宣傳既老師先係真正好野

rubbish bin 高度既英文名師
係 KGE 時尚可，雖然有 D 賤
但過左燈塔後，成日比唔足貨。

bafs一係補現代 sharon chan 一係補我

利申 5** 兩年補習經驗

不過sharon真係好撚好 我補左佢兩年 all in 靠佢

佢應該唔差既
話哂老行尊

我見到 ling leung 係佢 leaflet

利申，其實我係特燈去睇

成班打手係度圍爐撐ling leung
一睇樓主開啲po都知咩料啦 全部開嚟撐現代嘅

hi

但ay根本廢 佢本身都唔識acct 請條team番黎教佢加做notes 之後就炒撚哂佢地

唔想去大型補
想私補
可以揾我

我會用 ling leung notes 加再買 AY paper 1 書仔補

地點價錢可商議

DSE chem 同 ba 都可以搵我私補
Chem 我會用原素補習社 notes 教你

兩科都一粒星

Tg?

仲有想撐sharon chan
sharon 媽媽真心教得好

Econ Bafs 5**
or搵個位巴打都ok既

ling 值得試試
佢講野真心入腦

ling leung OK

呢到講野唔需要負責任

新登舊登講野一樣可以冇理據

岩唔岩自己試

起碼以我試過
多人補既 唔一定真係好

先唔講呢科

LS 同 Econ 已經係例子